國安公署實際唔係中國國安而係香港警魔

而係香港警魔做開呢科野的人用國安牌頭KEEP住做壞事
核心成員係差狗同香港法官

班人覺得轉個名做壞事唔KEEP文件就日後不受追究

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

唔該用gestapo正名

國安公署=支那匪
國家安全處=香港狗賊

推

有咩方法係中國戰敗/自動投降後中共不就香港反人類罪受追責?

所有反人類暴行根本係香港警魔,DOJ,E法官做
8成刀手係土生土長香港人

而國安公署呢個PROJECT係安撫發脾氣想走的香港敗類的把戲
呃班人日後追責由國安部頂

實際係頂到就頂,頂唔到就抵賴無輪姦示威者
再頂唔到就交香港公務員出去死

唔洗搞咁多既直接制裁曬算

班奶共法官心諗我中學畢業入DOJ 做文員再獲派滲透法院
做幾年釘官屈下異見人士升主任MAG仔

撈埋國安法官起碼都半億安家費, 反正國安CASE唔OPEN COURT

所以我一向講劃一制裁

用ROC法案？
定性香港DOJ，香港紀部隊 同埋國安人員係恐怖組織

仲有班扮勁的ON9
仲講咩國安公廁,唔同國安,又唔同保安局

班人用萬9幾個子品牌做壞事就係駁唔KEEP文件你捉唔到人坐監

咪所有差佬,法官,DOJ,主控官都當納粹黨先判十碌
再睇情況加監

果班人一時自稱國安,一時自稱警察
你糾纏係長篇大論研究班人咩身份就中計

根本咪就係香港警魔,住宿舍班撚樣